[CS] UST CS vs City CS

UST好似名聲好啲
但係我又驚太chur無u life
有無ching可以講下邊間好啲
同埋想問下ust係咪first year broad based之後second year先簡還是點?

揀ust係咪唔諗住食女

點比
Ust cs>hku cs=cu
Ust cs，係第一年入到engine school
Gpa3.5up先穩入
Dse高分都未必入到

睇樣啫你估真係咁易咩

drop左phy
一來入唔到hku
二來cu engine first year鬥唔過人地
所以先諗city cs

點解你覺得ust鬥得過

聽講UST = 唔使瞓

ust cs gpa要3.7先9入到
姐係你入ust第一年所有course最低都要A-以上

我就係唔知係咪first year broad based先問
btw唔該各位ching

cu都鬥唔過 咁ust憑咩

Dse幾分

真
Ust D人癲同個學習氣氛好撚恐怖

我見個fd讀ust成日呻冇女

今年定年年？
年年A-都幾癲

其實真係兩睇
我自己就係因為科大提供到嘅機會同氛圍
係大學四年先有成長

科大係木人巷
入去唔係好難 但入去要捱
捱得到出翻黎搵工時會發現
好多老闆都幾鐘意科大生

識幾個UST engine又唔覺有幾癲
hea撚到

其實ust係咪大部份人都想入CS？
有冇其他熱門major？

你第一年爆gpa入到cs 唔通你覺得你啲同學未來3年會廢咩
year2打後你係同緊成個engine最top個班人做同學仔

遲啲就知

其實只要數底唔差比心機讀基本上A-係唔難拎
我未入U都好撚驚broadbased會揀唔到想讀既major

連登日日成堆人講好難入要GPA幾幾幾
A grade比NDS搶曬乜乜乜

但比心機讀咪都係ok

best 5 24

有三大 報三大 名氣＞所有野
如果你想玩既 媾女既 去 lkf仲好

屌你老味
Ust同shitty緊係ust啦

今年grad曬啦
但非CS

人地ust要3.5up先入到 cu一堆心態係讀水泡科嘅廢物 正正常常都3.3up 輕鬆入

science yr1
佢appeal入淨係玩左soc camp

姐係咁，入engine school唔難，但你要真心中意cs先好讀囉。

City

但係cs major都好搶手下
加上drop左phy
堅係驚唔夠人鬥

drop左phys讀1003仲唔輕鬆拎A？

入中大就入撚硬啦
唔爛PE大中大英書通有腦都可以3.3up

今年識人GPA3.6up都入唔到CS
DSE都有Best5都三十幾

真係想入ust 嘅要諗定讀唔成cs
讀dsct/cpeg 有冇所謂,冇嘅科大歡迎你

其實UST入CS係計Best 24 credits
唔係計全科要有3.7
如果best 24 credit 有3.7基本穩入
今年cut off around 3.5幾

讀科大 勁撚chur
Chur 唔起唔好讀

我cga 3.6x best 24 3.9x 入到,好睇你係平均定偏埋一邊

前幾年我讀書嗰陣civil收最高
CS CGA得2都入到

17 年開始

呢個問題咁都問得出，你都係入city算

15年開始由2.5升到而家3.5

緊係讀cu
Ust cs搶得仲癲

呢句真 個個都係學霸
你唔會有啲時間抖
踩mean=c range
Comp3711應該係最難

要fulfil 個requirement 同揀啲好grade嘅common core

soc camp係最早喎

其實揀啱year1讀咩course
個COMP 102X 食C都照入

入左cs要預自己cga插水咁跌
個環境真係好顛
利申 3.66跌到落2.81

咁我唔知了
唔熟ust